<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Hantera och ber칛kna dina varukorgsobjekt effektivt med Varukorgsber칛knaren. 游</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">L친t oss hantera dina varukorgsobjekt effektivt!</string>

    <string name="import_cart_instructions">"F칬r att importera en delad kundvagn, klistra in den genererade l칛nken i f칛ltet ovan.\nDen delade kundvagnen visas automatiskt i din lista n칛r den har importerats.\n\nHur man delar en kundvagn:\n1. 칐ppna din kundvagn.\n2. Tryck p친 knappen \'Dela\'.\n3. Kopiera den genererade l칛nken och skicka den till n친gon.\n\nHur man importerar en delad kundvagn:\n1. Kopiera den delade l칛nken du fick.\n2. Klistra in den i inmatningsf칛ltet ovan.\n3. Tryck p친 \'Importera\' och kontrollera din kundvagnslista f칬r den nya posten."</string>
    <string name="no_carts_available">Inga varukorgar tillg칛ngliga</string>
    <string name="add_new_cart">L칛gg till ny varukorg</string>
    <string name="cart_name">Varukorgsnamn</string>
    <string name="shopping_cart">Varukorg</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Vi 칛r fast beslutna att skapa en personlig shoppingupplevelse f칬r alla. F칬r att g칬ra det l칛ttare f칬r dig att h친lla reda p친 dina val och f칬rb칛ttra din shoppingresa, 칬verv칛g att ge din varukorg ett namn innan du l칛gger till objekt.</string>
    <string name="created_on">Skapad den %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Minska kvantitet</string>
    <string name="increase_quantity">칐ka kvantitet</string>
    <string name="delete_cart_title">Ta bort varukorg</string>
    <string name="delete_cart_message">츿r du s칛ker p친 att du vill ta bort den h칛r varukorgen?</string>
    <string name="delete_cart_warning">Om du tar bort den h칛r varukorgen tas alla objekt fr친n \"%s\" bort permanent och kan inte 친ngras.</string>
    <string name="snackbar_cart_deleted_success">Varukorgen har tagits bort!</string>
    <string name="file_not_found">Filen hittades inte.</string>

    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Din varukorg 칛r tom</string>
    <string name="in_cart">I varukorgen</string>
    <string name="items_to_pick_up">Objekt att h칛mta</string>
    <string name="item_name">Objektnamn</string>
    <string name="enter_item_name">Ange objektnamn</string>
    <string name="item_price">Objektpris</string>
    <string name="enter_item_price">Ange objektpris</string>
    <string name="quantity">Kvantitet</string>
    <string name="enter_quantity">Ange kvantitet</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">F칬r att s칛kerst칛lla en smidig kassaupplevelse, v칛nligen ange detaljer om de objekt du l칛gger till i din varukorg</string>
    <string name="total">Totalt</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Ta bort objekt fr친n varukorgen</string>
    <string name="delete_cart_item_message">츿r du s칛ker p친 att du vill ta bort det h칛r objektet?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">Du h친ller p친 att ta bort \"%s\" fr친n din varukorg.</string>

    <string name="cart_settings">Varukorgsinst칛llningar</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Hantera hur din varukorg beter sig</string>

    <string name="currency">Valuta</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">St칛ll in 칬nskad valuta f칬r att visa priser</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">V칛lj 칬nskad valuta</string>
    <string name="dialog_info_currency">Detta valutaval kommer att anv칛ndas 칬ver hela plattformen f칬r att visa produktpriser, bearbeta transaktioner och ge en mer personlig shoppingupplevelse</string>
    <string name="open_carts_after_creation">칐ppna varukorgar efter skapande</string>
    <string name="summary_preference_settings_open_carts_after_creation">칐ppna en varukorg automatiskt direkt efter att den skapats.</string>

    <string name="ad_id">Annons-id [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Till친ter appen att h칛mta och anv칛nda annonseringsidentifieraren som 칛r kopplad till anv칛ndarens enhet, tillhandah친lla anpassade annonser, m칛ta annonseffektivitet och visa annonser p친 Android 13 eller senare enheter.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Till친ter appen att uppr칛tta en internetanslutning f칬r att skicka felrapporter eller s칬ka efter uppdateringar.</string>
    <string name="post_notifications">Publicera aviseringar [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Till친ter appen att visa aviseringar p친 enheter med Android 13 eller senare.</string>
    <string name="access_network_state">칀tkomst till n칛tverksstatus [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Till친ter appen att kontrollera n칛tverksanslutning och h칛mta information om Wi-Fi, inklusive aktiverad status och anslutna Wi-Fi-enhetsnamn.</string>
    <string name="access_notification_policy">칀tkomst till aviseringspolicy [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Till친ter appen att komma 친t och 칛ndra enhetens aviseringspolicy, styra hur och n칛r aviseringar visas f칬r anv칛ndaren och tillhandah친lla anpassade aviseringshanteringsfunktioner.</string>
    <string name="billing">Fakturering [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Till친ter appen att anv칛nda Google Plays faktureringsbibliotek f칬r att hantera k칬p och donationer i appen</string>
    <string name="check_license">Kontrollera licens [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Till친ter appen att verifiera sin efterlevnad av licensavtalet och till칛mpa licensvillkor f칬r att skydda immateriella r칛ttigheter.</string>
    <string name="foreground_service">F칬rgrundstj칛nst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Till친ter appen att skapa och anv칛nda tj칛nster som k칬rs i f칬rgrunden, prioritera dem framf칬r andra bakgrundsprocesser och f칬rb칛ttra prestanda och tillf칬rlitlighet.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">L칛s mer om Varukorgsber칛knaren</string>

    <string name="question_1">Vad 칛r Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Varukorgsber칛knaren 칛r en enkel, generisk och gratis varukorgshanterare och totalsummeber칛knare som ers칛tter den vanliga enhetens kalkylator n칛r du 칛r i mataff칛ren eller p친 marknaden.</string>
    <string name="question_2">Hur fungerar Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Med Varukorgsber칛knaren kan du hantera din varukorg genom att l칛gga till produkter och 칬ka eller minska deras kvantiteter. Varukorgsber칛knaren visar n칛r som helst totalsumman f칬r produkterna i din varukorg baserat p친 deras priser och kvantiteter.</string>
    <string name="question_3">Varf칬r ska jag anv칛nda Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Varukorgsber칛knaren hj칛lper dig att alltid vara medveten om hur mycket du spenderar redan innan du n친r kassan. Detta 칛r s칛rskilt anv칛ndbart n칛r du m친ste handla med en budget.</string>
    <string name="question_4">Kan jag anv칛nda Varukorgsber칛knaren utanf칬r mataff칛rer eller marknader?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ja! Eftersom Varukorgsber칛knaren 칛r chockerande enkel och generisk kan du ocks친 anv칛nda den p친 pubar, restauranger, biografer etc.</string>
    <string name="question_5">Hur l칛gger jag till ett objekt i min varukorg med Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">칐ppna din varukorg och tryck p친 knappen \"L칛gg till objekt\" i 친tg칛rdsf칛ltet f칬r att l칛gga till en ny produkt i din varukorg. Ange dess namn, pris och kvantitet och klicka sedan p친 knappen \"L칛gg till\".</string>
    <string name="question_6">Hur 칬kar eller minskar jag kvantiteten p친 ett objekt i min varukorg med Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Hitta helt enkelt objektet i listan och tryck sedan p친 knappen \"+ (plus)\" f칬r att 칬ka dess kvantitet eller knappen \"- (minus)\" f칬r att minska dess kvantitet.</string>
    <string name="question_7">Hur tar jag bort ett objekt fr친n min varukorg med Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">F칬r att ta bort en produkt fr친n din varukorg, svep helt enkelt 친t h칬ger eller v칛nster eller sl칛pp dess kvantitet till noll och v칛lj sedan knappen \"Ta bort objekt\".</string>
    <string name="question_8">츿r Varukorgsber칛knaren gratis programvara?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ja! Varukorgsber칛knaren 칛r stolt gratis programvara som distribueras under GNU General Public License version 3.</string>
    <string name="question_9">Hur kan jag bidra till Varukorgsber칛knaren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Det b칛sta s칛ttet att bidra till Varukorgsber칛knaren 칛r genom dess <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>-lagringsplats. D칛rifr친n kan du gaffla den och arbeta med dina bidrag och senare skicka tillbaka dem via pull-beg칛ran. Du kan ocks친 anv칛nda problemsp친raren f칬r att rapportera fel, f칬resl친 nya funktioner eller f칬rb칛ttringar, eller f친 id칠er om hur du kan hj칛lpa till.</string>
</resources>