<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Gerencie e calcule com eficiência os itens do seu carrinho com o Cart Calculator. 🛒</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Vamos gerenciar os itens do seu carrinho com eficiência!</string>

    <string name="import_shared_cart">Importar carrinho compartilhado</string>
    <string name="default_sort">Ordem padrão</string>
    <string name="date">Mais antigos primeiro</string>
    <string name="last_added">Mais recentes primeiro</string>
    <string name="alphabetical">Alfabética</string>
    <string name="button_import">Importar</string>
    <string name="paste_cart_link">Colar link do carrinho</string>
    <string name="import_cart_instructions">"Para importar um carrinho compartilhado, cole o link gerado no campo acima.\nO carrinho compartilhado aparecerá automaticamente na sua lista após a importação.\n\nComo compartilhar um carrinho:\n1. Abra seu carrinho.\n2. Toque no botão \'Compartilhar\'.\n3. Copie o link gerado e envie para alguém.\n\nComo importar um carrinho compartilhado:\n1. Copie o link compartilhado que você recebeu.\n2. Cole-o no campo de entrada acima.\n3. Toque em \'Importar\' e verifique sua lista de carrinhos para a nova entrada."</string>
    <string name="no_carts_available">Nenhum carrinho disponível</string>
    <string name="add_new_cart">Adicionar novo carrinho</string>
    <string name="create_a_new_cart">Criar um novo carrinho</string>
    <string name="enter_cart_name">Digite o nome do carrinho</string>
    <string name="rename_cart">Renomear carrinho</string>
    <string name="shopping_cart">Carrinho de compras</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Estamos comprometidos em criar uma experiência de compra personalizada para todos. Para tornar mais fácil para você acompanhar suas seleções e melhorar sua jornada de compras, considere dar um nome ao seu carrinho antes de adicionar itens.</string>
    <string name="create">Criar</string>
    <string name="cart_category_device">Neste dispositivo</string>
    <string name="cart_category_owner">Proprietário</string>
    <string name="created_on">Criado em %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Diminuir quantidade</string>
    <string name="increase_quantity">Aumentar quantidade</string>
    <string name="delete_cart">Excluir carrinho</string>
    <string name="delete_cart_warning">Excluir este carrinho removerá permanentemente todos os itens de \"%s\" e não poderá ser desfeito.</string>
    <string name="delete">Excluir</string>
    <string name="more_options">Mais opções</string>
    <string name="share_cart">Compartilhar carrinho</string>
    <string name="category_icon_description">Ícone para %1$s</string>
    <string name="cart_added_successfully">Carrinho adicionado com sucesso!</string>
    <string name="cart_renamed_successfully">Carrinho renomeado com sucesso!</string>
    <string name="cart_deleted_successfully">Carrinho excluído com sucesso!</string>

    <string name="snackbar_cart_deleted_success">Carrinho excluído com sucesso!</string>
    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Seu carrinho de compras está vazio</string>
    <string name="in_cart">No carrinho</string>
    <string name="items_to_pick_up">Itens para retirar</string>
    <string name="item_name">Nome do item</string>
    <string name="enter_item_name">Digite o nome do item</string>
    <string name="item_price">Preço do item</string>
    <string name="enter_item_price">Digite o preço do item</string>
    <string name="quantity">Quantidade</string>
    <string name="enter_quantity">Digite a quantidade</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">Para garantir uma experiência de finalização de compra perfeita, forneça detalhes sobre os itens que você está adicionando ao seu carrinho</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Excluir item do carrinho</string>
    <string name="delete_cart_item_message">Tem certeza de que deseja excluir este item?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">Você está prestes a excluir \"%s\" do seu carrinho.</string>

    <string name="cart_settings">Configurações do carrinho</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Gerenciar como seu carrinho se comporta</string>

    <string name="currency">Moeda</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Defina sua moeda preferida para exibir preços</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Selecione sua moeda preferida</string>
    <string name="dialog_info_currency">Esta seleção de moeda será utilizada em toda a plataforma para exibir preços de produtos, processar transações e fornecer uma experiência de compra mais personalizada</string>
    <string name="open_carts_after_creation">Abrir carrinhos após a criação</string>
    <string name="summary_preference_settings_open_carts_after_creation">Abrir automaticamente um carrinho imediatamente após sua criação.</string>

    <string name="ad_id">ID de anúncio [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que o aplicativo recupere e use o identificador de publicidade associado ao dispositivo do usuário, fornecendo anúncios personalizados, medindo a eficácia do anúncio e exibindo anúncios em dispositivos Android 13 ou posteriores.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que o aplicativo estabeleça uma conexão com a Internet para enviar relatórios de erros ou verificar atualizações.</string>
    <string name="post_notifications">Publicar notificações [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que o aplicativo exiba notificações em dispositivos com Android 13 ou posterior.</string>
    <string name="access_network_state">Acessar estado da rede [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que o aplicativo verifique a conectividade da rede e recupere informações sobre Wi-Fi, incluindo status ativado e nomes de dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="access_notification_policy">Acessar política de notificação [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que o aplicativo acesse e modifique a política de notificação do dispositivo, controlando como e quando as notificações são exibidas ao usuário e fornecendo recursos personalizados de gerenciamento de notificação.</string>
    <string name="billing">Faturamento [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite que o aplicativo use a Biblioteca de Faturamento do Google Play para lidar com compras e doações no aplicativo</string>
    <string name="check_license">Verificar licença [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que o aplicativo verifique sua conformidade com o contrato de licença e aplique os termos de licenciamento para proteger a propriedade intelectual.</string>
    <string name="foreground_service">Serviço em primeiro plano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite que o aplicativo crie e use serviços executados em primeiro plano, priorizando-os em relação a outros processos em segundo plano e melhorando o desempenho e a confiabilidade.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Saiba mais sobre o Cart Calculator</string>

    <string name="question_1">O que é o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">O Cart Calculator é um gerenciador de carrinho de compras simples, genérico e gratuito e uma calculadora de total devido que substitui a calculadora comum do dispositivo para quando você está no supermercado ou na feira.</string>
    <string name="question_2">Como funciona o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">O Cart Calculator permite que você gerencie seu carrinho de compras adicionando produtos e aumentando ou diminuindo suas quantidades. A qualquer momento, o Cart Calculator exibe o total devido dos produtos em seu carrinho com base em seus preços e quantidades.</string>
    <string name="question_3">Por que devo usar o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">O Cart Calculator ajuda você a estar sempre ciente de quanto está gastando, mesmo antes de chegar ao caixa. Isso é especialmente útil quando você tem que fazer compras com um orçamento limitado.</string>
    <string name="question_4">Posso usar o Cart Calculator fora de supermercados ou feiras?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Sim! Como o Cart Calculator é chocantemente simples e genérico, você também pode usá-lo em bares, restaurantes, cinemas, etc.</string>
    <string name="question_5">Como adiciono um item ao meu carrinho usando o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Abra seu carrinho e pressione o botão \"Adicionar item\" na barra de ação para adicionar um novo produto ao seu carrinho. Você informa seu nome, preço e quantidade e, em seguida, clica no botão \"Adicionar\".</string>
    <string name="question_6">Como aumento ou diminuo a quantidade de um item no meu carrinho usando o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Basta encontrar o item na lista e pressionar o botão \"+ (mais)\" para aumentar sua quantidade ou o botão \"- (menos)\" para diminuir sua quantidade.</string>
    <string name="question_7">Como removo um item do meu carrinho usando o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Para remover um produto do seu carrinho, basta deslizar para a direita ou para a esquerda ou reduzir sua quantidade para zero e, em seguida, selecionar o botão \"Excluir item\".</string>
    <string name="question_8">O Cart Calculator é um software gratuito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Sim! O Cart Calculator é orgulhosamente um software livre distribuído sob a Licença Pública Geral GNU versão 3.</string>
    <string name="question_9">Como posso contribuir para o Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">A melhor maneira de contribuir para o Cart Calculator é através do repositório <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a> dele. De lá, você pode bifurcá-lo e trabalhar em suas contribuições e, posteriormente, enviá-las de volta por meio de um pull request. Você também pode usar o rastreador de problemas para relatar bugs, propor novos recursos ou melhorias ou obter ideias de como você pode ajudar.</string>
</resources>