<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Hatékonyan kezelheti és számíthatja ki kosara tételeit a Kosár Kalkulátorral. 🛒</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Kezeljük hatékonyan a kosara tételeit!</string>

    <string name="import_shared_cart">Megosztott kosár importálása</string>
    <string name="default_sort">Alapértelmezett sorrend</string>
    <string name="date">Legrégebbi elöl</string>
    <string name="last_added">Legújabb elöl</string>
    <string name="alphabetical">Betűrend</string>
    <string name="button_import">Importálás</string>
    <string name="paste_cart_link">Kosár linkjének beillesztése</string>
    <string name="import_cart_instructions">"Megosztott kosár importálásához illessze be a generált hivatkozást a fenti mezőbe.\nA megosztott kosár importálás után automatikusan megjelenik a listában.\n\nKosár megosztása:\n1. Nyissa meg a kosarát.\n2. Koppintson a \'Megosztás\' gombra.\n3. Másolja ki a generált hivatkozást, és küldje el valakinek.\n\nMegosztott kosár importálása:\n1. Másolja ki a kapott megosztott hivatkozást.\n2. Illessze be a fenti beviteli mezőbe.\n3. Koppintson az \'Importálás\' gombra, és ellenőrizze a kosárlistában az új bejegyzést."</string>
    <string name="no_carts_available">Nincs elérhető kosár</string>
    <string name="add_new_cart">Új kosár hozzáadása</string>
    <string name="create_a_new_cart">Új kosár létrehozása</string>
    <string name="enter_cart_name">Adja meg a kosár nevét</string>
    <string name="rename_cart">Kosár átnevezése</string>
    <string name="shopping_cart">Bevásárlókosár</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Elkötelezettek vagyunk a személyre szabott vásárlási élmény megteremtése mellett mindenki számára. Annak érdekében, hogy könnyebben nyomon követhesse a kiválasztott termékeket és javítsa a vásárlási élményt, fontolja meg, hogy nevet adjon a kosarának, mielőtt hozzáadná a tételeket.</string>
    <string name="create">Létrehozás</string>
    <string name="cart_category_device">Ezen az eszközön</string>
    <string name="cart_category_owner">Tulajdonos</string>
    <string name="created_on">Létrehozva: %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Mennyiség csökkentése</string>
    <string name="increase_quantity">Mennyiség növelése</string>
    <string name="delete_cart">Kosár törlése</string>
    <string name="delete_cart_warning">A kosár törlése véglegesen eltávolítja az összes tételt a(z) \"%s\" kosárból, és nem vonható vissza.</string>
    <string name="delete">Törlés</string>
    <string name="more_options">További lehetőségek</string>
    <string name="share_cart">Kosár megosztása</string>
    <string name="category_icon_description">%1$s ikonja</string>
    <string name="cart_added_successfully">A kosár sikeresen hozzáadva!</string>
    <string name="cart_renamed_successfully">A kosár sikeresen átnevezve!</string>
    <string name="cart_deleted_successfully">A kosár sikeresen törölve!</string>

    <string name="snackbar_cart_deleted_success">Kosár sikeresen törölve!</string>
    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Az Ön bevásárlókosara üres</string>
    <string name="in_cart">A kosárban</string>
    <string name="items_to_pick_up">Átveendő tételek</string>
    <string name="item_name">Tétel neve</string>
    <string name="enter_item_name">Adja meg a tétel nevét</string>
    <string name="item_price">Tétel ára</string>
    <string name="enter_item_price">Adja meg a tétel árát</string>
    <string name="quantity">Mennyiség</string>
    <string name="enter_quantity">Adja meg a mennyiséget</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">A zökkenőmentes fizetési élmény érdekében kérjük, adja meg a kosárba helyezett tételek adatait</string>
    <string name="total">Összesen</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Kosártétel törlése</string>
    <string name="delete_cart_item_message">Biztosan törölni szeretné ezt a tételt?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">A(z) \"%s\" tételt hamarosan törli a kosarából.</string>

    <string name="cart_settings">Kosár beállításai</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">A kosár viselkedésének kezelése</string>

    <string name="currency">Pénznem</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Állítsa be a preferált pénznemet az árak megjelenítéséhez</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Válassza ki a kívánt pénznemet</string>
    <string name="dialog_info_currency">Ez a pénznemválasztás a platformon mindenhol használható lesz a termékárak megjelenítéséhez, a tranzakciók feldolgozásához és a személyre szabottabb vásárlási élmény biztosításához</string>
    <string name="open_carts_after_creation">Kosarak megnyitása a létrehozás után</string>
    <string name="summary_preference_settings_open_carts_after_creation">A kosár automatikus megnyitása közvetlenül a létrehozása után.</string>

    <string name="ad_id">Hirdetésazonosító [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Lehetővé teszi az alkalmazás számára a felhasználó eszközéhez társított hirdetési azonosító lekérését és felhasználását, személyre szabott hirdetések biztosítását, a hirdetések hatékonyságának mérését, valamint hirdetések megjelenítését Android 13 vagy újabb rendszereken.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy internetkapcsolatot létesítsen hibajelentések küldéséhez vagy frissítések kereséséhez.</string>
    <string name="post_notifications">Értesítések közzététele [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy értesítéseket jelenítsen meg Android 13 vagy újabb rendszereken.</string>
    <string name="access_network_state">Hálózati állapot elérése [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Lehetővé teszi az alkalmazás számára a hálózati kapcsolat ellenőrzését és a Wi-Fi-vel kapcsolatos információk lekérését, beleértve az engedélyezett állapotot és a csatlakoztatott Wi-Fi eszközök nevét.</string>
    <string name="access_notification_policy">Értesítési házirend elérése [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Lehetővé teszi az alkalmazás számára az eszköz értesítési házirendjének elérését és módosítását, szabályozva, hogy az értesítések hogyan és mikor jelenjenek meg a felhasználó számára, valamint egyéni értesítéskezelési funkciókat biztosítva.</string>
    <string name="billing">Számlázás [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Lehetővé teszi az alkalmazás számára a Google Play Billing Library használatát az alkalmazáson belüli vásárlások és adományok kezelésére</string>
    <string name="check_license">Licenc ellenőrzése [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Lehetővé teszi az alkalmazás számára a licencszerződésnek való megfelelés ellenőrzését és a licencfeltételek betartatását a szellemi tulajdon védelme érdekében.</string>
    <string name="foreground_service">Előtérszolgáltatás [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Lehetővé teszi az alkalmazás számára az előtérben futó szolgáltatások létrehozását és használatát, prioritást biztosítva számukra a többi háttérfolyamattal szemben, valamint javítva a teljesítményt és a megbízhatóságot.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Tudjon meg többet a Kosár Kalkulátorról</string>

    <string name="question_1">Mi az a Kosár Kalkulátor?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">A Kosár Kalkulátor egy egyszerű, általános és ingyenes bevásárlókosár-kezelő és végösszeg-kalkulátor, amely helyettesíti a hagyományos eszköz kalkulátorát, amikor Ön a boltban vagy a piacon van.</string>
    <string name="question_2">Hogyan működik a Kosár Kalkulátor?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">A Kosár Kalkulátor lehetővé teszi a bevásárlókosár kezelését termékek hozzáadásával, valamint mennyiségük növelésével vagy csökkentésével. A Kosár Kalkulátor bármikor megjeleníti a kosárban lévő termékek árai és mennyiségei alapján számított végösszeget.</string>
    <string name="question_3">Miért érdemes használni a Kosár Kalkulátort?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">A Kosár Kalkulátor segít abban, hogy mindig tisztában legyen azzal, mennyit költ, még mielőtt a pénztárhoz érne. Ez különösen akkor hasznos, ha szűkös költségvetéssel kell vásárolnia.</string>
    <string name="question_4">Használhatom a Kosár Kalkulátort a boltokon vagy piacokon kívül is?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Igen! Mivel a Kosár Kalkulátor meglepően egyszerű és általános, használhatja kocsmákban, éttermekben, mozikban stb. is.</string>
    <string name="question_5">Hogyan adhatok hozzá tételt a kosaramhoz a Kosár Kalkulátor használatával?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Nyissa meg a kosarát, és nyomja meg a \"Tétel hozzáadása\" gombot a Műveletsávon, hogy új terméket adjon a kosarához. Adja meg a nevét, árát és mennyiségét, majd kattintson a \"Hozzáadás\" gombra.</string>
    <string name="question_6">Hogyan növelhetem vagy csökkenthetem egy tétel mennyiségét a kosaramban a Kosár Kalkulátor használatával?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Egyszerűen keresse meg a tételt a listában, majd nyomja meg a \"+ (plusz)\" gombot a mennyiség növeléséhez, vagy a \"- (mínusz)\" gombot a mennyiség csökkentéséhez.</string>
    <string name="question_7">Hogyan távolíthatok el egy tételt a kosaramból a Kosár Kalkulátor használatával?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Egy termék eltávolításához a kosárból egyszerűen húzza jobbra vagy balra, vagy csökkentse a mennyiségét nullára, majd válassza a \"Tétel törlése\" gombot.</string>
    <string name="question_8">A Kosár Kalkulátor ingyenes szoftver?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Igen! A Kosár Kalkulátor büszkén ingyenes szoftver, amelyet a GNU General Public License 3-as verziója alatt terjesztenek.</string>
    <string name="question_9">Hogyan járulhatok hozzá a Kosár Kalkulátorhoz?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">A Kosár Kalkulátorhoz a <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>-tárhelyén keresztül járulhat hozzá a legjobban. Innen elágaztathatja (fork), dolgozhat a hozzájárulásain, majd beküldheti őket egy pull-kérés formájában. A hibakövetőt is használhatja hibák jelentésére, új funkciók vagy fejlesztések javaslatára, vagy ötleteket szerezhet, hogyan segíthet.</string>
</resources>