<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Administre y calcule eficientemente los artículos de su carrito con la Calculadora de Carrito. 🛒</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">¡Administremos los artículos de su carrito de manera eficiente!</string>

    <string name="import_shared_cart">Importar carrito compartido</string>
    <string name="default_sort">Orden predeterminado</string>
    <string name="date">Más antiguos primero</string>
    <string name="last_added">Más recientes primero</string>
    <string name="alphabetical">Alfabético</string>
    <string name="button_import">Importar</string>
    <string name="paste_cart_link">Pegar enlace del carrito</string>
    <string name="import_cart_instructions">"Para importar un carrito compartido, pegue el enlace generado en el campo de arriba.\nEl carrito compartido aparecerá automáticamente en su lista una vez importado.\n\nCómo compartir un carrito:\n1. Abra su carrito.\n2. Toque el botón \'Compartir\'.\n3. Copie el enlace generado y envíelo a alguien.\n\nCómo importar un carrito compartido:\n1. Copie el enlace compartido que recibió.\n2. Péguelo en el campo de entrada de arriba.\n3. Toque \'Importar\' y verifique su lista de carritos para ver la nueva entrada."</string>
    <string name="no_carts_available">No hay carritos disponibles</string>
    <string name="add_new_cart">Añadir nuevo carrito</string>
    <string name="create_a_new_cart">Crear un nuevo carrito</string>
    <string name="enter_cart_name">Ingrese el nombre del carrito</string>
    <string name="rename_cart">Renombrar carrito</string>
    <string name="shopping_cart">Carrito de compras</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Estamos comprometidos a crear una experiencia de compra personalizada para todos. Para que le sea más fácil hacer un seguimiento de sus selecciones y mejorar su experiencia de compra, considere darle un nombre a su carrito antes de agregar artículos.</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="cart_category_device">En este dispositivo</string>
    <string name="owner">Propietario</string>
    <string name="created_on">Creado el %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Disminuir cantidad</string>
    <string name="increase_quantity">Aumentar cantidad</string>
    <string name="delete_cart_question">¿Eliminar el carrito?</string>
    <string name="delete_cart">Eliminar carrito</string>
    <string name="delete_cart_warning">Eliminar este carrito eliminará permanentemente todos los artículos de \"%s\" y no se puede deshacer.</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="more_options">Más opciones</string>
    <string name="share_cart">Compartir carrito</string>
    <string name="category_icon_description">Icono para %1$s</string>
    <string name="cart_added_successfully">¡Carrito agregado con éxito!</string>
    <string name="cart_renamed_successfully">¡Carrito renombrado con éxito!</string>
    <string name="cart_deleted_successfully">¡Carrito eliminado con éxito!</string>

    <string name="snackbar_cart_deleted_success">¡Carrito eliminado con éxito!</string>
    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Su carrito de compras está vacío</string>
    <string name="empty_cart_info_message">Ihr Einkaufswagen ist derzeit leer. Um Artikel hinzuzufügen, navigieren Sie zu den gewünschten Produktkategorien und wählen Sie diese aus. Sobald Sie etwas gefunden haben, das Ihnen gefällt, tippen Sie auf das Einkaufswagen-Symbol oben links, um es Ihrem Warenkorb hinzuzufügen.</string>
    <string name="add_cart_item">Artikel zum Warenkorb hinzufügen</string>
    <string name="edit_cart_item">Artikel im Warenkorb bearbeiten</string>
    <string name="in_cart">En el carrito</string>
    <string name="items_to_pick_up">Artículos para recoger</string>
    <string name="item_name">Nombre del artículo</string>
    <string name="enter_item_name">Introduzca el nombre del artículo</string>
    <string name="item_price">Precio del artículo</string>
    <string name="enter_item_price">Introduzca el precio del artículo</string>
    <string name="quantity">Cantidad</string>
    <string name="enter_quantity">Introduzca la cantidad</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">Para garantizar una experiencia de pago sin problemas, proporcione detalles sobre los artículos que está agregando a su carrito</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="clear_cart_title">Vaciar carrito</string>
    <string name="clear_cart_message">¿Estás seguro de que deseas eliminar todos los artículos del carrito?</string>
    <string name="cart_cleared">Todos los artículos se han eliminado correctamente</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Eliminar artículo del carrito</string>
    <string name="delete_cart_item_message">¿Está seguro de que desea eliminar este artículo?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">Está a punto de eliminar \"%s\" de su carrito.</string>
    <string name="item_removed_successfully">¡Artículo eliminado con éxito!</string>
    <string name="item_added_successfully">¡Artículo añadido con éxito!</string>
    <string name="failed_to_add_item">No se pudo añadir el artículo</string>

    <string name="cart_settings">Configuración del carrito</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Administre cómo se comporta su carrito</string>

    <string name="currency">Moneda</string>
    <string name="select_currency">Seleccionar moneda</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Establezca su moneda preferida para mostrar los precios</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Seleccione su moneda preferida</string>
    <string name="dialog_info_currency">Esta selección de moneda se utilizará en toda la plataforma para mostrar los precios de los productos, procesar transacciones y brindar una experiencia de compra más personalizada</string>
    <string name="open_carts_after_creation">Abrir carritos después de la creación</string>
    <string name="summary_preference_settings_open_carts_after_creation">Abrir automáticamente un carrito inmediatamente después de su creación.</string>

    <string name="ad_id">ID de anuncio [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que la aplicación recupere y utilice el identificador de publicidad asociado con el dispositivo del usuario, proporcionando anuncios personalizados, midiendo la efectividad de los anuncios y mostrando anuncios en dispositivos Android 13 o posteriores.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que la aplicación establezca una conexión a Internet para enviar informes de errores o buscar actualizaciones.</string>
    <string name="post_notifications">Publicar notificaciones [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que la aplicación muestre notificaciones en los dispositivos con Android 13 o posterior.</string>
    <string name="access_network_state">Acceder al estado de la red [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que la aplicación verifique la conectividad de la red y recupere información sobre Wi-Fi, incluido el estado habilitado y los nombres de los dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="access_notification_policy">Acceder a la política de notificación [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que la aplicación acceda y modifique la política de notificación del dispositivo, controlando cómo y cuándo se muestran las notificaciones al usuario y proporcionando funciones personalizadas de administración de notificaciones.</string>
    <string name="billing">Facturación [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite que la aplicación utilice la biblioteca de facturación de Google Play para gestionar las compras y donaciones dentro de la aplicación</string>
    <string name="check_license">Verificar licencia [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que la aplicación verifique su cumplimiento con el acuerdo de licencia y haga cumplir los términos de la licencia para proteger la propiedad intelectual.</string>
    <string name="foreground_service">Servicio en primer plano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite que la aplicación cree y utilice servicios que se ejecutan en primer plano, dándoles prioridad sobre otros procesos en segundo plano y mejorando el rendimiento y la fiabilidad.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Obtenga más información sobre la Calculadora de Carrito</string>

    <string name="question_1">¿Qué es la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">La Calculadora de Carrito es un administrador de carrito de compras simple, genérico y gratuito y una calculadora de total adeudado que reemplaza a la calculadora ordinaria del dispositivo para cuando estás en la tienda de comestibles o en el mercado.</string>
    <string name="question_2">¿Cómo funciona la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">La Calculadora de Carrito le permite administrar su carrito de compras agregando productos y aumentando o disminuyendo sus cantidades. En cualquier momento, la Calculadora de Carrito muestra el total adeudado de los productos en su carrito en función de sus precios y cantidades.</string>
    <string name="question_3">¿Por qué debería utilizar la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">La Calculadora de Carrito le ayuda a estar siempre al tanto de cuánto está gastando incluso antes de llegar a la caja. Esto es especialmente útil cuando tiene que ir de compras con un presupuesto limitado.</string>
    <string name="question_4">¿Puedo usar la Calculadora de Carrito fuera de las tiendas de comestibles o los mercados?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">¡Sí! Dado que la Calculadora de Carrito es sorprendentemente simple y genérica, también puede usarla en bares, restaurantes, cines, etc.</string>
    <string name="question_5">¿Cómo agrego un artículo a mi carrito usando la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Abra su carrito y presione el botón "Agregar artículo" en la barra de acciones para agregar un nuevo producto a su carrito. Informe su nombre, precio y cantidad y luego haga clic en el botón "Agregar".</string>
    <string name="question_6">¿Cómo aumento o disminuyo la cantidad de un artículo en mi carrito usando la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Simplemente busque el artículo en la lista y luego presione el botón "+ (más)" para aumentar su cantidad o el botón "- (menos)" para disminuir su cantidad.</string>
    <string name="question_7">¿Cómo elimino un artículo de mi carrito usando la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Para eliminar un producto de su carrito, simplemente deslice el dedo hacia la derecha o hacia la izquierda o reduzca su cantidad a cero y luego seleccione el botón "Eliminar artículo".</string>
    <string name="question_8">¿Es la Calculadora de Carrito un software gratuito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">¡Sí! La Calculadora de Carrito es un software orgullosamente gratuito distribuido bajo la Licencia Pública General GNU versión 3.</string>
    <string name="question_9">¿Cómo puedo contribuir a la Calculadora de Carrito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">La mejor manera de contribuir a la Calculadora de Carrito es a través de su repositorio <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>. Desde allí, puede bifurcarlo y trabajar en sus contribuciones, y luego enviarlas de vuelta a través de una solicitud de extracción. También puede usar el rastreador de problemas para informar errores, proponer nuevas funciones o mejoras, u obtener ideas sobre cómo podría ayudar.</string>

    <string name="empty_cart">Tu carrito está vacío.</string>
    <string name="compression_failed">No se pudieron preparar los datos del carrito. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="failed_to_import_cart">No se pudo importar el carrito. Por favor, verifica el archivo e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="failed_to_encrypt_cart">No se pudo asegurar el carrito. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="database_cart_not_found">Carrito no encontrado.</string>
    <string name="failed_to_load_cart">Error al cargar el carrito.</string>
    <string name="google_pay_wallet_not_installed">Google Pay/Wallet no está instalado</string>
    <string name="failed_to_update_cart_item">Error al actualizar el artículo del carrito.</string>
    <string name="failed_to_delete_cart_item">Error al eliminar el artículo del carrito.</string>
    <string name="failed_to_add_cart_item">Error al agregar el artículo al carrito.</string>
    <string name="request_no_internet">Sin conexión a internet. Por favor, verifica tu conexión e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="request_timeout">La solicitud ha caducado. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="request_server_not_found">Error del servidor. Por favor, inténtalo más tarde.</string>
    <string name="request_payload_error">Error de datos. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="failed_to_delete_cart">No se pudo eliminar el carrito. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="failed_to_decrypt_cart">No se pudieron cargar los datos del carrito. Es posible que el carrito esté dañado.</string>
    <string name="database_operation_failed">Ocurrió un problema con los datos locales. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="cart_not_found">Carrito no encontrado.</string>
</resources>