<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Gestisci e calcola in modo efficiente gli articoli del tuo carrello con Cart Calculator. 🛒</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Gestiamo gli articoli del tuo carrello in modo efficiente!</string>

    <string name="import_cart_instructions">"Per importare un carrello condiviso, incolla il link generato nel campo sopra.\nIl carrello condiviso apparirà automaticamente nella tua lista una volta importato.\n\nCome condividere un carrello:\n1. Apri il tuo carrello.\n2. Tocca il pulsante \'Condividi\'.\n3. Copia il link generato e invialo a qualcuno.\n\nCome importare un carrello condiviso:\n1. Copia il link condiviso che hai ricevuto.\n2. Incollalo nel campo di input sopra.\n3. Tocca \'Importa\' e controlla la tua lista carrello per la nuova voce."</string>
    <string name="no_carts_available">Nessun carrello disponibile</string>
    <string name="add_new_cart">Aggiungi nuovo carrello</string>
    <string name="cart_name">Nome carrello</string>
    <string name="shopping_cart">Carrello</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Ci impegniamo a creare un\'esperienza di acquisto personalizzata per tutti. Per semplificare il monitoraggio delle tue selezioni e migliorare il tuo percorso di acquisto, valuta la possibilità di assegnare un nome al tuo carrello prima di aggiungere articoli.</string>
    <string name="created_on">Creato il %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Diminuisci quantità</string>
    <string name="increase_quantity">Aumenta quantità</string>
    <string name="delete_cart_title">Elimina carrello</string>
    <string name="delete_cart_message">Sei sicuro di voler eliminare questo carrello?</string>
    <string name="delete_cart_warning">L\'eliminazione di questo carrello rimuoverà definitivamente tutti gli articoli da \"%s\" e non potrà essere annullata.</string>
    <string name="snackbar_cart_deleted_success">Carrello eliminato con successo!</string>
    <string name="file_not_found">File non trovato.</string>

    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Il tuo carrello è vuoto</string>
    <string name="in_cart">Nel carrello</string>
    <string name="items_to_pick_up">Articoli da ritirare</string>
    <string name="item_name">Nome articolo</string>
    <string name="enter_item_name">Inserisci il nome dell\'articolo</string>
    <string name="item_price">Prezzo articolo</string>
    <string name="enter_item_price">Inserisci il prezzo dell\'articolo</string>
    <string name="quantity">Quantità</string>
    <string name="enter_quantity">Inserisci la quantità</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">Per garantire un\'esperienza di pagamento senza interruzioni, fornisci i dettagli sugli articoli che stai aggiungendo al carrello</string>
    <string name="total">Totale</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Elimina articolo dal carrello</string>
    <string name="delete_cart_item_message">Sei sicuro di voler eliminare questo articolo?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">Stai per eliminare \"%s\" dal tuo carrello.</string>

    <string name="cart_settings">Impostazioni carrello</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Gestisci il comportamento del tuo carrello</string>

    <string name="currency">Valuta</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Imposta la tua valuta preferita per la visualizzazione dei prezzi</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Seleziona la tua valuta preferita</string>
    <string name="dialog_info_currency">Questa selezione di valuta verrà utilizzata su tutta la piattaforma per visualizzare i prezzi dei prodotti, elaborare le transazioni e fornire un\'esperienza di acquisto più personalizzata</string>
    <string name="open_carts_after_creation">Apri carrelli dopo la creazione</string>
    <string name="summary_preference_settings_open_carts_after_creation">Apri automaticamente un carrello subito dopo la sua creazione.</string>

    <string name="ad_id">ID pubblicità [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Consente all\'app di recuperare e utilizzare l\'identificatore pubblicitario associato al dispositivo dell\'utente, fornendo annunci personalizzati, misurando l\'efficacia degli annunci e mostrando annunci su dispositivi Android 13 o versioni successive.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Consente all\'app di stabilire una connessione a Internet per inviare segnalazioni di errori o verificare la disponibilità di aggiornamenti.</string>
    <string name="post_notifications">Pubblica notifiche [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Consente all\'app di visualizzare notifiche sui dispositivi con Android 13 o versioni successive.</string>
    <string name="access_network_state">Accedi allo stato della rete [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Consente all\'app di verificare la connettività di rete e recuperare informazioni sul Wi-Fi, inclusi lo stato abilitato e i nomi dei dispositivi Wi-Fi connessi.</string>
    <string name="access_notification_policy">Accedi alla politica di notifica [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Consente all\'app di accedere e modificare la politica di notifica del dispositivo, controllando come e quando le notifiche vengono visualizzate all\'utente e fornendo funzionalità di gestione delle notifiche personalizzate.</string>
    <string name="billing">Fatturazione [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Consente all\'app di utilizzare la libreria di fatturazione di Google Play per gestire acquisti e donazioni in-app</string>
    <string name="check_license">Controlla licenza [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Consente all\'app di verificare la propria conformità al contratto di licenza e applicare i termini di licenza per proteggere la proprietà intellettuale.</string>
    <string name="foreground_service">Servizio in primo piano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Consente all\'app di creare e utilizzare servizi eseguiti in primo piano, assegnando loro la priorità rispetto ad altri processi in background e migliorando le prestazioni e l\'affidabilità.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Ulteriori informazioni su Cart Calculator</string>

    <string name="question_1">Che cos\'è Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Cart Calculator è un gestore di carrelli della spesa semplice, generico e gratuito e un calcolatore del totale dovuto che sostituisce il normale calcolatore del dispositivo quando ti trovi al supermercato o al mercato.</string>
    <string name="question_2">Come funziona Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Cart Calculator ti consente di gestire il tuo carrello della spesa aggiungendo prodotti e aumentando o diminuendo le loro quantità. In qualsiasi momento, Cart Calculator visualizza il totale dovuto dei prodotti nel carrello in base ai loro prezzi e quantità.</string>
    <string name="question_3">Perché dovrei usare Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Cart Calculator ti aiuta a essere sempre consapevole di quanto stai spendendo anche prima di raggiungere la cassa. Ciò è particolarmente utile quando devi fare la spesa con un budget limitato.</string>
    <string name="question_4">Posso usare Cart Calculator al di fuori dei negozi di alimentari o dei mercati?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Sì! Poiché Cart Calculator è sorprendentemente semplice e generico, puoi usarlo anche in pub, ristoranti, cinema, ecc.</string>
    <string name="question_5">Come faccio ad aggiungere un articolo al carrello utilizzando Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Apri il carrello e premi il pulsante \"Aggiungi articolo\" nella barra delle azioni per aggiungere un nuovo prodotto al carrello. Inserisci nome, prezzo e quantità, quindi fai clic sul pulsante \"Aggiungi\".</string>
    <string name="question_6">Come faccio ad aumentare o diminuire la quantità di un articolo nel carrello utilizzando Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Trova semplicemente l\'articolo nell\'elenco, quindi premi il pulsante \"+ (più)\" per aumentarne la quantità o il pulsante \"- (meno)\" per diminuirne la quantità.</string>
    <string name="question_7">Come faccio a rimuovere un articolo dal carrello utilizzando Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Per rimuovere un prodotto dal carrello, scorri semplicemente verso destra o sinistra o azzera la quantità, quindi seleziona il pulsante \"Elimina articolo\".</string>
    <string name="question_8">Cart Calculator è un software gratuito?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Sì! Cart Calculator è orgogliosamente un software gratuito distribuito con licenza GNU General Public License versione 3.</string>
    <string name="question_9">Come posso contribuire a Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Il modo migliore per contribuire a Cart Calculator è tramite il suo repository <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>. Da lì, puoi eseguirne il fork e lavorare sui tuoi contributi, per poi inviarli tramite pull request. Puoi anche utilizzare il tracker dei problemi per segnalare bug, proporre nuove funzionalità o miglioramenti oppure ottenere idee su come potresti aiutare.</string>
</resources>