<resources>
    <string name="app_short_description">Administra y calcula eficientemente los art铆culos de tu carrito con Cart Calculator. </string>
    <string name="notification_update_title">隆Una nueva actualizaci贸n disponible!</string>
    <string name="summary_notification_update">Una nueva versi贸n de la aplicaci贸n est谩 disponible. 隆Haz clic para actualizar!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">隆Ha pasado un tiempo!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used"> 隆Gestiona tus art铆culos del carrito de manera eficiente!</string>

    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Consulta los <i><u>T茅rminos de servicio</u></i> y la <i><u>Pol铆tica de privacidad</u></i></string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lee y acepta nuestros T茅rminos de servicio y Pol铆tica de privacidad para continuar.</string>
    <string name="agree">Aceptar</string>

    <string name="no_carts_available">No hay carritos disponibles</string>
    <string name="add_new_cart">Agregar nuevo carrito</string>
    <string name="cart_name">Nombre del carrito</string>
    <string name="shopping_cart">Carrito de compras</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Nos comprometemos a crear una experiencia de compra personalizada para todos. Para facilitar el seguimiento de tus selecciones y mejorar tu experiencia de compra, considera darle un nombre a tu carrito antes de agregar art铆culos.</string>
    <string name="created_on">Creado el %1$s</string>
    <string name="delete_cart_title">Eliminar carrito</string>
    <string name="delete_cart_message">驴Est谩 seguro de que desea eliminar este carrito?</string>
    <string name="delete_cart_warning">Eliminar este carrito eliminar谩 permanentemente todos los art铆culos de \"%s\" y no se puede deshacer.</string>
    <string name="snackbar_cart_deleted_success">隆Carrito eliminado correctamente!</string>
    <string name="snackbar_cart_deleted_error">Error al eliminar el carrito. Intente nuevamente.</string>
    <string name="close">驴Cerrar?</string>
    <string name="summary_close">驴Est谩s seguro de que quieres salir?</string>
    <string name="snack_network_error">Se produjo un error de red al verificar las actualizaciones</string>
    <string name="snack_general_error">Se produjo un error al verificar las actualizaciones</string>

    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Tu carrito de compras est谩 vac铆o</string>
    <string name="item_name">Nombre del art铆culo</string>
    <string name="enter_item_name">Introduce el nombre del art铆culo</string>
    <string name="item_price">Precio del art铆culo</string>
    <string name="enter_item_price">Introduce el precio del art铆culo</string>
    <string name="quantity">Cantidad</string>
    <string name="enter_quantity">Introduce la cantidad</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">Para asegurar una experiencia de pago sin problemas, por favor proporciona detalles sobre los art铆culos que est谩s agregando a tu carrito</string>
    <string name="total">Total</string>

    <string name="settings">Configuraciones</string>

    <string name="display">Pantalla</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personaliza el aspecto y la sensaci贸n de tu aplicaci贸n</string>

    <string name="appearance">Apariencia</string>
    <string name="dark_theme">Tema oscuro</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Se activar谩 autom谩ticamente por el sistema</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Nunca se activar谩 autom谩ticamente</string>
    <string name="amoled_mode">Modo AMOLED</string>
    <string name="follow_system">Seguir el modo del sistema</string>
    <string name="light_mode">Modo claro</string>
    <string name="dark_mode">Modo oscuro</string>
    <string name="summary_dark_theme">El tema oscuro utiliza un fondo profundo para ayudar a prolongar la vida 煤til de tu bater铆a</string>

    <string name="dynamic_colors">Colores din谩micos</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Aplica colores de los fondos de pantalla al tema de la aplicaci贸n</string>

    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Cambia el idioma utilizado en la aplicaci贸n</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Selecciona tu idioma preferido</string>
    <string name="dialog_info_language">Personaliza tu experiencia con tu idioma preferido. Cualquier cambio de idioma que realices se aplicar谩 de inmediato, garantizando una experiencia continua en el idioma elegido</string>

    <string name="cart_settings">Configuraciones del carrito</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Gestiona el comportamiento de tu carrito</string>

    <string name="currency">Moneda</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Establece tu moneda preferida para mostrar precios</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Selecciona tu moneda preferida</string>
    <string name="dialog_info_currency">Esta selecci贸n de moneda se utilizar谩 en toda la plataforma para mostrar precios de productos, procesar transacciones y proporcionar una experiencia de compra m谩s personalizada</string>

    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Gestiona las notificaciones de la aplicaci贸n</string>

    <string name="app_usage_notifications">Notificaciones de uso de la aplicaci贸n</string>
    <string name="update_notifications">Notificaciones de actualizaci贸n</string>

    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Explora configuraciones m谩s avanzadas</string>
    <string name="error_reporting">Informe de errores</string>
    <string name="bug_report">Informe de errores</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Env铆a informes de errores y solicitudes de caracter铆sticas a la p谩gina de problemas del repositorio de GitHub de la aplicaci贸n</string>

    <string name="security_and_privacy">Seguridad y privacidad</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Gestiona tus configuraciones de privacidad</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy">Pol铆tica de privacidad</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Consulta la pol铆tica que rige c贸mo manejamos tus datos</string>
    <string name="terms_of_service">T茅rminos de servicio</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Revisa los t茅rminos que aceptas al usar nuestro servicio</string>
    <string name="code_of_conduct">C贸digo de conducta</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Entiende las reglas y directrices para el comportamiento dentro de nuestro servicio</string>

    <string name="permissions">Permisos</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Gestiona los permisos otorgados a nuestro servicio</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">ID de anuncio [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que la aplicaci贸n recupere y use el identificador de publicidad asociado con el dispositivo del usuario, proporcionando anuncios personalizados, midiendo la efectividad de los anuncios y mostrando anuncios en dispositivos con Android 13 o posterior.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que la aplicaci贸n establezca una conexi贸n a internet para enviar informes de errores o verificar actualizaciones.</string>
    <string name="post_notifications">Publicar notificaciones [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que la aplicaci贸n muestre notificaciones en dispositivos con Android 13 o posterior.</string>
    <string name="runtime">Tiempo de ejecuci贸n</string>
    <string name="access_network_state">Acceder al estado de la red [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que la aplicaci贸n verifique la conectividad de la red y recupere informaci贸n sobre Wi-Fi, incluido el estado habilitado y los nombres de los dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="access_notification_policy">Acceder a la pol铆tica de notificaciones [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que la aplicaci贸n acceda y modifique la pol铆tica de notificaciones del dispositivo, controlando c贸mo y cu谩ndo se muestran las notificaciones al usuario y proporcionando funciones de gesti贸n de notificaciones personalizadas.</string>
    <string name="billing">Facturaci贸n [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite que la aplicaci贸n use la Biblioteca de Facturaci贸n de Google Play para manejar compras dentro de la aplicaci贸n y donaciones</string>
    <string name="check_license">Verificar licencia [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que la aplicaci贸n verifique su cumplimiento con el acuerdo de licencia y haga cumplir los t茅rminos de la licencia para proteger la propiedad intelectual.</string>
    <string name="foreground_service">Servicio en primer plano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite que la aplicaci贸n cree y use servicios que se ejecutan en primer plano, d谩ndoles prioridad sobre otros procesos en segundo plano y mejorando el rendimiento y la confiabilidad.</string>

    <string name="ads">Anuncios</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Controla c贸mo usamos tu informaci贸n para mostrarte anuncios relevantes</string>
    <string name="display_ads">Mostrar anuncios</string>
    <string name="personalized_ads">Anuncios personalizados</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Elige c贸mo personalizamos los anuncios para ti en funci贸n de tus intereses</string>
    <string name="summary_ads">Ve anuncios que sean relevantes para ti. Gestiona la informaci贸n utilizada para mostrar anuncios personalizados seg煤n tu actividad en la aplicaci贸n. Siempre puedes desactivar la personalizaci贸n aqu铆.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Uso y diagn贸sticos</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Comparte datos para ayudar a mejorar Cart Calculator</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Ayuda a mejorar tu experiencia enviando autom谩ticamente datos de diagn贸stico, del dispositivo y de uso de la aplicaci贸n. Esto ayudar谩 a mejorar el rendimiento, la estabilidad y otras mejoras de la aplicaci贸n. Algunos datos agregados tambi茅n ayudar谩n a nuestras aplicaciones.\n\nEsta es informaci贸n general sobre tu dispositivo y c贸mo usas nuestras aplicaciones (como el nivel de bater铆a, la actividad del sistema y de la aplicaci贸n, y errores). Los datos se utilizar谩n para mejorar nuestras aplicaciones\n\nDesactivar esta funci贸n no afecta la capacidad de tu dispositivo para enviar la informaci贸n necesaria para servicios esenciales como actualizaciones de aplicaciones y seguridad.\n</string>

    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="legal_notices">Avisos legales</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Consulta la informaci贸n legal sobre nuestro servicio</string>
    <string name="license">Licencia</string>

    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Aprende m谩s sobre Cart Calculator</string>

    <string name="app_info">Informaci贸n de la aplicaci贸n</string>
    <string name="app_build_version">Versi贸n de compilaci贸n de la aplicaci贸n</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Detalles de la licencia para software de c贸digo abierto</string>
    <string name="device_info">Informaci贸n del dispositivo</string>
    <string name="app_build">Compilaci贸n de la aplicaci贸n: Release\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Fabricante:</string>
    <string name="device_model">Modelo del dispositivo:</string>
    <string name="android_version">Versi贸n de Android:</string>
    <string name="api_level">Nivel de API:</string>

    <string name="help_and_feedback">Ayuda y comentarios</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="faq">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Ver en Google Play Store</string>
    <string name="version_info">Informaci贸n de la versi贸n</string>
    <string name="version">Versi贸n %1$s</string>
    <string name="beta_program">Programa beta</string>
    <string name="question_1">驴Qu茅 es Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Cart Calculator es un sencillo, gen茅rico y gratuito gestor de carritos de compras y calculadora de total a pagar que reemplaza la calculadora ordinaria del dispositivo cuando est谩s en el supermercado o en el mercado.</string>
    <string name="question_2">驴C贸mo funciona Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Cart Calculator te permite gestionar tu carrito de compras agregando productos y aumentando o disminuyendo sus cantidades. En cualquier momento, Cart Calculator muestra el total a pagar de los productos en tu carrito seg煤n sus precios y cantidades.</string>
    <string name="question_3">驴Por qu茅 deber铆a usar Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Cart Calculator te ayuda a estar siempre consciente de cu谩nto est谩s gastando incluso antes de llegar a la caja. Esto es especialmente 煤til cuando tienes que ir de compras con un presupuesto.</string>
    <string name="question_4">驴Puedo usar Cart Calculator fuera de los supermercados o mercados?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">隆S铆! Dado que Cart Calculator es sorprendentemente simple y gen茅rico, tambi茅n puedes usarlo en bares, restaurantes, cines, etc.</string>
    <string name="question_5">驴C贸mo agrego un art铆culo a mi carrito usando Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Desde la pantalla de inicio, presiona el bot贸n "Agregar art铆culo" en la barra de acciones para agregar un nuevo producto a tu carrito. Informas su nombre y precio y luego haces clic en el bot贸n "Agregar".</string>
    <string name="question_6">驴C贸mo aumento o disminuyo la cantidad de un art铆culo en mi carrito usando Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Simplemente encuentra el art铆culo en la lista y luego presiona el bot贸n \"+ (m谩s)\" para aumentar su cantidad o el bot贸n \"- (menos)\" para disminuir su cantidad.</string>
    <string name="question_7">驴C贸mo elimino un art铆culo de mi carrito usando Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Para eliminar un producto de tu carrito, simplemente reduce su cantidad a cero o haz una pulsaci贸n larga sobre 茅l en la lista y luego selecciona el bot贸n "Eliminar art铆culo".</string>
    <string name="question_8">驴Cart Calculator es software libre?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">隆S铆! Cart Calculator es orgullosamente software libre distribuido bajo la Licencia P煤blica General de GNU versi贸n 3.</string>
    <string name="question_9">驴C贸mo puedo contribuir a Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">La mejor manera de contribuir a Cart Calculator es a trav茅s de su repositorio en <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>. Desde all铆, puedes hacer un fork y trabajar en tus contribuciones, y luego enviarlas de vuelta mediante un pull request. Tambi茅n puedes usar el rastreador de problemas para reportar errores, proponer nuevas caracter铆sticas o mejoras, o obtener ideas sobre c贸mo podr铆as ayudar.</string>
    <string name="feedback">Comentarios</string>

    <string name="updates">Actualizaciones</string>

    <string name="share">Compartir</string>

    <string name="support_us">Ap贸yanos</string>
    <string name="paid_support">Soporte pagado</string>
    <string name="summary_donations">No importa cu谩nto dones, nos ayudar谩s a mantener nuestra aplicaci贸n en funcionamiento y a mejorar nuestras caracter铆sticas. 隆Apreciamos tu generosidad y amabilidad!</string>
    <string name="non_paid_support">Soporte no pagado</string>
    <string name="web_ad">Anuncio web</string>

    <string name="snack_app_updated">The app has been successfully updated</string>
    <string name="snack_update_failed">The update process encountered an issue</string>
    <string name="tooltip_agree">Accept the terms and conditions</string>
    <string name="tooltip_button_minus">Subtract 1 item from the cart</string>
    <string name="tooltip_button_plus">Add 1 item to the cart</string>
    <string name="try_again">Try again</string>
    <string name="summary_share_message">Check out this amazing app that I\'m using! It has some really cool features that you might find interesting. You can download it from the Play Store at: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Learn more</string>
</resources>