<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Эффективно управляйте и рассчитывайте товары в корзине с помощью Калькулятора корзины. 🛒</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Давайте эффективно управлять товарами в вашей корзине!</string>

    <string name="import_cart_instructions">"Чтобы импортировать общую корзину, вставьте сгенерированную ссылку в поле выше.\nОбщая корзина автоматически появится в вашем списке после импорта.\n\nКак поделиться корзиной:\n1. Откройте свою корзину.\n2. Нажмите кнопку \"Поделиться\".\n3. Скопируйте сгенерированную ссылку и отправьте ее кому-нибудь.\n\nКак импортировать общую корзину:\n1. Скопируйте общую ссылку, которую вы получили.\n2. Вставьте ее в поле ввода выше.\n3. Нажмите \"Импортировать\" и проверьте свой список корзин на наличие новой записи."</string>
    <string name="no_carts_available">Корзины отсутствуют</string>
    <string name="add_new_cart">Добавить новую корзину</string>
    <string name="cart_name">Название корзины</string>
    <string name="shopping_cart">Корзина покупок</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Мы стремимся создать персонализированный опыт покупок для каждого. Чтобы вам было легче отслеживать свои выборы и улучшать свой покупательский опыт, подумайте о том, чтобы дать своей корзине имя, прежде чем добавлять товары.</string>
    <string name="created_on">Создано %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Уменьшить количество</string>
    <string name="increase_quantity">Увеличить количество</string>
    <string name="delete_cart_title">Удалить корзину</string>
    <string name="delete_cart_message">Вы уверены, что хотите удалить эту корзину?</string>
    <string name="delete_cart_warning">Удаление этой корзины навсегда удалит все товары из \"%s\", и это действие нельзя будет отменить.</string>
    <string name="snackbar_cart_deleted_success">Корзина успешно удалена!</string>
    <string name="file_not_found">Файл не найден.</string>

    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Ваша корзина пуста</string>
    <string name="in_cart">В корзине</string>
    <string name="items_to_pick_up">Товары для получения</string>
    <string name="item_name">Название товара</string>
    <string name="enter_item_name">Введите название товара</string>
    <string name="item_price">Цена товара</string>
    <string name="enter_item_price">Введите цену товара</string>
    <string name="quantity">Количество</string>
    <string name="enter_quantity">Введите количество</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">Чтобы обеспечить беспрепятственный процесс оформления заказа, пожалуйста, предоставьте подробную информацию о товарах, которые вы добавляете в корзину</string>
    <string name="total">Итого</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Удалить товар из корзины</string>
    <string name="delete_cart_item_message">Вы уверены, что хотите удалить этот товар?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">Вы собираетесь удалить \"%s\" из корзины.</string>

    <string name="cart_settings">Настройки корзины</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Управляйте поведением вашей корзины</string>

    <string name="currency">Валюта</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Установите предпочитаемую валюту для отображения цен</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Выберите предпочитаемую валюту</string>
    <string name="dialog_info_currency">Выбранная валюта будет использоваться на всей платформе для отображения цен на товары, обработки транзакций и обеспечения более персонализированного опыта покупок</string>
    <string name="open_carts_after_creation">Открывать корзины после создания</string>
    <string name="summary_preference_settings_open_carts_after_creation">Автоматически открывать корзину сразу после ее создания.</string>

    <string name="ad_id">Рекламный идентификатор [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Позволяет приложению получать и использовать рекламный идентификатор, связанный с устройством пользователя, предоставляя персонализированную рекламу, измеряя эффективность рекламы и показывая рекламу на устройствах Android 13 и выше.</string>
    <string name="internet">Интернет [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Позволяет приложению устанавливать подключение к Интернету для отправки отчетов об ошибках или проверки обновлений.</string>
    <string name="post_notifications">Публикация уведомлений [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Позволяет приложению отображать уведомления на устройствах с Android 13 и выше.</string>
    <string name="access_network_state">Доступ к состоянию сети [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Позволяет приложению проверять сетевое подключение и получать информацию о Wi-Fi, включая статус и имена подключенных устройств Wi-Fi.</string>
    <string name="access_notification_policy">Доступ к политике уведомлений [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Позволяет приложению получать доступ и изменять политику уведомлений устройства, контролируя, как и когда уведомления отображаются пользователю, и предоставляя настраиваемые функции управления уведомлениями.</string>
    <string name="billing">Платежи [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Позволяет приложению использовать библиотеку Google Play Billing для обработки покупок и пожертвований в приложении</string>
    <string name="check_license">Проверка лицензии [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Позволяет приложению проверять свое соответствие лицензионному соглашению и применять условия лицензирования для защиты интеллектуальной собственности.</string>
    <string name="foreground_service">Служба переднего плана [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Позволяет приложению создавать и использовать службы, работающие на переднем плане, предоставляя им приоритет над другими фоновыми процессами и повышая производительность и надежность.</string>

    <string name="summary_preference_settings_about">Подробнее о Калькуляторе корзины</string>

    <string name="question_1">Что такое Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Калькулятор корзины — это простой, универсальный и бесплатный менеджер корзины покупок и калькулятор итоговой суммы, который заменяет обычный калькулятор устройства, когда вы находитесь в продуктовом магазине или на рынке.</string>
    <string name="question_2">Как работает Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Калькулятор корзины позволяет вам управлять своей корзиной покупок, добавляя товары и увеличивая или уменьшая их количество. В любое время Калькулятор корзины отображает итоговую сумму товаров в вашей корзине на основе их цен и количества.</string>
    <string name="question_3">Почему я должен использовать Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Калькулятор корзины помогает вам всегда знать, сколько вы тратите, еще до того, как вы дойдете до кассы. Это особенно полезно, когда вам нужно делать покупки в рамках ограниченного бюджета.</string>
    <string name="question_4">Могу ли я использовать Калькулятор корзины за пределами продуктовых магазинов или рынков?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Да! Поскольку Калькулятор корзины удивительно прост и универсален, вы также можете использовать его в пабах, ресторанах, кинотеатрах и т. д.</string>
    <string name="question_5">Как добавить товар в корзину с помощью Калькулятора корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Откройте свою корзину и нажмите кнопку «Добавить товар» на панели действий, чтобы добавить новый товар в корзину. Вы указываете его название, цену и количество, а затем нажимаете кнопку «Добавить».</string>
    <string name="question_6">Как увеличить или уменьшить количество товара в корзине с помощью Калькулятора корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Просто найдите товар в списке, а затем нажмите кнопку «+ (плюс)», чтобы увеличить его количество, или кнопку «- (минус)», чтобы уменьшить его количество.</string>
    <string name="question_7">Как удалить товар из корзины с помощью Калькулятора корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Чтобы удалить товар из корзины, просто проведите пальцем вправо или влево или уменьшите его количество до нуля, а затем нажмите кнопку «Удалить товар».</string>
    <string name="question_8">Является ли Калькулятор корзины бесплатным программным обеспечением?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Да! Калькулятор корзины с гордостью является бесплатным программным обеспечением, распространяемым по лицензии GNU General Public License версии 3.</string>
    <string name="question_9">Как я могу внести свой вклад в Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Лучший способ внести свой вклад в Калькулятор корзины — это через его репозиторий <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>. Оттуда вы можете сделать форк и работать над своим вкладом, а затем отправить его обратно через запрос на включение. Вы также можете использовать трекер проблем, чтобы сообщать об ошибках, предлагать новые функции или улучшения или получать идеи о том, как вы можете помочь.</string>
</resources>