<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_short_description">Verwalten und berechnen Sie effizient Ihre Einkaufswagenartikel mit Cart Calculator. 🛒</string>
    <string name="notification_update_title">Ein neues Update ist verfügbar!</string>
    <string name="summary_notification_update">Eine neue Version der App ist verfügbar. Klicken Sie, um zu aktualisieren!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Es ist schon eine Weile her!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used"> Lassen Sie uns Ihre Einkaufswagenartikel effizient verwalten!</string>

    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lesen und stimmen Sie unseren Nutzungsbedingungen und Datenschutzrichtlinien zu, um fortzufahren.</string>
    <string name="agree">Zustimmen</string>

    <string name="no_carts_available">Keine Einkaufswagen verfügbar</string>
    <string name="add_new_cart">Neuen Einkaufswagen hinzufügen</string>
    <string name="cart_name">Name des Einkaufswagens</string>
    <string name="shopping_cart">Einkaufswagen</string>
    <string name="summary_cart_dialog">Wir sind bestrebt, ein personalisiertes Einkaufserlebnis für alle zu schaffen. Um es Ihnen zu erleichtern, Ihre Auswahl zu verfolgen und Ihr Einkaufserlebnis zu verbessern, benennen Sie bitte Ihren Einkaufswagen, bevor Sie Artikel hinzufügen.</string>
    <string name="created_on">Erstellt am %1$s</string>
    <string name="decrease_quantity">Menge verringern</string>
    <string name="increase_quantity">Menge erhöhen</string>
    <string name="delete_cart_title">Warenkorb löschen</string>
    <string name="delete_cart_message">Sind Sie sicher, dass Sie diesen Warenkorb löschen möchten?</string>
    <string name="delete_cart_warning">Das Löschen dieses Warenkorbs entfernt dauerhaft alle Artikel aus \"%s\" und kann nicht rückgängig gemacht werden.</string>
    <string name="snackbar_cart_deleted_success">Warenkorb erfolgreich gelöscht!</string>
    <string name="close">Schließen?</string>
    <string name="summary_close">Sind Sie sicher, dass Sie beenden möchten?</string>
    <string name="file_not_found">Datei nicht gefunden.</string>
    <string name="activity_not_found">Aktivität nicht gefunden.</string>
    <string name="security_error">Es ist ein Sicherheitsfehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="io_error">Ein Ein-/Ausgabefehler ist aufgetreten. Bitte überprüfen Sie Ihre Netzwerkverbindung oder den Speicher und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="illegal_argument_error">Ungültige Eingabe oder Argument angegeben. Bitte überprüfen Sie die Informationen und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="unknown_error">Ein unbekannter Fehler ist aufgetreten.</string>
    <string name="your_shopping_cart_is_empty">Ihr Einkaufswagen ist leer</string>
    <string name="item_name">Artikelname</string>
    <string name="enter_item_name">Artikelname eingeben</string>
    <string name="item_price">Artikelpreis</string>
    <string name="enter_item_price">Artikelpreis eingeben</string>
    <string name="quantity">Menge</string>
    <string name="enter_quantity">Menge eingeben</string>
    <string name="dialog_info_cart_item">Um einen reibungslosen Checkout zu gewährleisten, geben Sie bitte Details zu den Artikeln an, die Sie Ihrem Einkaufswagen hinzufügen</string>
    <string name="total">Gesamt</string>
    <string name="delete_cart_item_title">Warenkorb-Artikel löschen</string>
    <string name="delete_cart_item_message">Sind Sie sicher, dass Sie diesen Artikel löschen möchten?</string>
    <string name="delete_cart_item_warning">Sie sind im Begriff, "%s" aus Ihrem Warenkorb zu entfernen.</string>

    <string name="settings">Einstellungen</string>

    <string name="display">Anzeige</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Passen Sie das Aussehen und Gefühl Ihrer App an</string>

    <string name="appearance">Erscheinungsbild</string>
    <string name="dark_theme">Dunkles Thema</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Wird automatisch vom System aktiviert</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Wird niemals automatisch aktiviert</string>
    <string name="amoled_mode">AMOLED-Modus</string>
    <string name="follow_system">Systemmodus folgen</string>
    <string name="light_mode">Heller Modus</string>
    <string name="dark_mode">Dunkler Modus</string>
    <string name="summary_dark_theme">Das dunkle Thema verwendet einen dunklen Hintergrund, um die Akkulaufzeit zu verlängern</string>

    <string name="dynamic_colors">Dynamische Farben</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Wenden Sie Farben aus Hintergrundbildern auf das App-Thema an</string>

    <string name="app_behavior">App-Verhalten</string>
    <string name="bounce_buttons">Sprung-Klick</string>
    <string name="summary_preference_settings_bounce_buttons">Wendet eine subtile Sprunganimation auf alle anklickbaren Elemente an, wenn sie angeklickt werden</string>

    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Ändert die in der App verwendete Sprache</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Wählen Sie Ihre bevorzugte Sprache</string>
    <string name="dialog_info_language">Passen Sie Ihr Erlebnis mit Ihrer bevorzugten Sprache an. Alle von Ihnen vorgenommenen Sprachänderungen werden sofort wirksam, um ein nahtloses Erlebnis in Ihrer gewählten Sprache zu gewährleisten</string>

    <string name="cart_settings">Wageneinstellungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_cart">Verwalten Sie, wie Ihr Einkaufswagen funktioniert</string>

    <string name="currency">Währung</string>
    <string name="summary_preference_settings_currency">Stellen Sie Ihre bevorzugte Währung für die Preisanzeige ein</string>
    <string name="dialog_currency_subtitle">Wählen Sie Ihre bevorzugte Währung</string>
    <string name="dialog_info_currency">Diese Währungsauswahl wird auf der gesamten Plattform zur Anzeige von Produktpreisen, zur Abwicklung von Transaktionen und zur Bereitstellung eines personalisierteren Einkaufserlebnisses verwendet</string>

    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Verwalten Sie App-Benachrichtigungen</string>

    <string name="app_usage_notifications">App-Nutzungsbenachrichtigungen</string>
    <string name="update_notifications">Update-Benachrichtigungen</string>

    <string name="advanced">Erweitert</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Erkunden Sie erweiterte Einstellungen</string>
    <string name="error_reporting">Fehlermeldung</string>
    <string name="bug_report">Fehlerbericht</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Senden Sie Fehlerberichte und Funktionsanforderungen an die GitHub-Repositories-Seite der App</string>

    <string name="security_and_privacy">Sicherheit &amp; Datenschutz</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Verwalten Sie Ihre Datenschutzeinstellungen</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Sehen Sie sich die Richtlinie an, die regelt, wie wir mit Ihren Daten umgehen</string>
    <string name="terms_of_service">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Überprüfen Sie die Bedingungen, denen Sie bei der Nutzung unseres Dienstes zustimmen</string>
    <string name="code_of_conduct">Verhaltenskodex</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Verstehen Sie die Regeln und Richtlinien für das Verhalten innerhalb unseres Dienstes</string>

    <string name="permissions">Berechtigungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Verwalten Sie die Berechtigungen, die unserem Dienst gewährt wurden</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">Werbe-ID [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Ermöglicht der App, die Werbe-ID des Geräts abzurufen und zu verwenden, um personalisierte Anzeigen anzuzeigen, die Wirksamkeit von Anzeigen zu messen und Anzeigen auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Ermöglicht der App, eine Internetverbindung herzustellen, um Fehlerberichte zu senden oder nach Updates zu suchen.</string>
    <string name="post_notifications">Benachrichtigungen senden [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Ermöglicht der App, Benachrichtigungen auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="runtime">Laufzeit</string>
    <string name="access_network_state">Netzwerkstatus abrufen [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Ermöglicht der App, die Netzwerkverbindung zu überprüfen und Informationen über WLAN abzurufen, einschließlich des aktivierten Status und der Namen verbundener WLAN-Geräte.</string>
    <string name="access_notification_policy">Zugriff auf Benachrichtigungsrichtlinie [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Ermöglicht der App den Zugriff auf die Benachrichtigungsrichtlinie des Geräts und deren Änderung, wodurch gesteuert wird, wie und wann Benachrichtigungen dem Benutzer angezeigt werden und benutzerdefinierte Benachrichtigungsverwaltungsfunktionen bereitgestellt werden.</string>
    <string name="billing">Abrechnung [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Ermöglicht der App die Verwendung der Google Play-Abrechnungsbibliothek zur Abwicklung von In-App-Käufen und Spenden</string>
    <string name="check_license">Lizenz überprüfen [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Ermöglicht der App die Überprüfung der Einhaltung der Lizenzvereinbarung und die Durchsetzung der Lizenzbedingungen zum Schutz des geistigen Eigentums.</string>
    <string name="foreground_service">Vordergrunddienst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Ermöglicht der App das Erstellen und Verwenden von Diensten, die im Vordergrund ausgeführt werden, wodurch sie gegenüber anderen Hintergrundprozessen priorisiert und die Leistung und Zuverlässigkeit verbessert werden.</string>

    <string name="ads">Werbung</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Steuern Sie, wie wir Ihre Informationen verwenden, um Ihnen relevante Anzeigen zu zeigen</string>
    <string name="display_ads">Anzeigen anzeigen</string>
    <string name="personalized_ads">Personalisierte Anzeigen</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Wählen Sie, wie wir Anzeigen basierend auf Ihren Interessen für Sie personalisieren</string>
    <string name="summary_ads">Sehen Sie Anzeigen, die für Sie relevant sind. Verwalten Sie die Informationen, die verwendet werden, um personalisierte Anzeigen basierend auf Ihrer App-Aktivität anzuzeigen. Sie können die Personalisierung jederzeit hier deaktivieren.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Nutzung und Diagnostik</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Teilen Sie Daten, um Cart Calculator zu verbessern</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Verbessern Sie Ihr Erlebnis, indem Sie automatisch Diagnose-, Geräte- und App-Nutzungsdaten an uns senden. Dies wird dazu beitragen, die Leistung, Stabilität und andere Verbesserungen der App zu verbessern. Einige aggregierte Daten werden auch unseren Apps helfen.\n\nDies sind allgemeine Informationen über Ihr Gerät und wie Sie unsere Apps verwenden (z. B. Akkustand, System- und App-Aktivität und Fehler). Die Daten werden verwendet, um unsere Apps zu verbessern\n\nDas Deaktivieren dieser Funktion beeinträchtigt nicht die Fähigkeit Ihres Geräts, die für wesentliche Dienste wie App-Updates und Sicherheit erforderlichen Informationen zu senden.\n</string>

    <string name="legal">Rechtlich</string>
    <string name="legal_notices">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Sehen Sie sich rechtliche Informationen zu unserem Dienst an</string>
    <string name="license">Lizenz</string>

    <string name="about">Über</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Erfahren Sie mehr über Cart Calculator</string>

    <string name="app_info">App-Info</string>
    <string name="app_build_version">Anwendungsbuild-Version</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Lizenzdetails für Open-Source-Software</string>
    <string name="device_info">Geräteinformationen</string>
    <string name="app_build">App Build: Release\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Hersteller:</string>
    <string name="device_model">Gerätemodell:</string>
    <string name="android_version">Android-Version:</string>
    <string name="api_level">API-Level:</string>

    <string name="help_and_feedback">Hilfe &amp; Feedback</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Im Google Play Store ansehen</string>
    <string name="version_info">Versionsinformationen</string>
    <string name="version">Version %1$s</string>
    <string name="beta_program">Beta-Programm</string>
    <string name="question_1">Was ist Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Cart Calculator ist ein einfacher, allgemeiner und kostenloser Einkaufswagen-Manager und Gesamtkostenrechner, der den gewöhnlichen Taschenrechner des Geräts ersetzt, wenn Sie im Lebensmittelgeschäft oder auf dem Markt sind.</string>
    <string name="question_2">Wie funktioniert Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Mit Cart Calculator können Sie Ihren Einkaufswagen verwalten, indem Sie Produkte hinzufügen und deren Mengen erhöhen oder verringern. Zu jeder Zeit zeigt Cart Calculator den Gesamtbetrag der Produkte in Ihrem Einkaufswagen basierend auf deren Preisen und Mengen an.</string>
    <string name="question_3">Warum sollte ich Cart Calculator verwenden?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Cart Calculator hilft Ihnen, stets zu wissen, wie viel Sie ausgeben, noch bevor Sie zur Kasse kommen. Dies ist besonders nützlich, wenn Sie mit einem begrenzten Budget einkaufen müssen.</string>
    <string name="question_4">Kann ich Cart Calculator außerhalb von Lebensmittelgeschäften oder Märkten verwenden?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ja! Da Cart Calculator schockierend einfach und allgemein ist, können Sie es auch in Pubs, Restaurants, im Kino usw. verwenden.</string>
    <string name="question_5">Wie füge ich mit Cart Calculator einen Artikel zu meinem Einkaufswagen hinzu?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Drücken Sie auf dem Startbildschirm die Schaltfläche "Artikel hinzufügen" in der Aktionsleiste, um ein neues Produkt zu Ihrem Einkaufswagen hinzuzufügen. Geben Sie seinen Namen und Preis an und klicken Sie dann auf die Schaltfläche "Hinzufügen".</string>
    <string name="question_6">Wie erhöhe oder verringere ich die Menge eines Artikels in meinem Einkaufswagen mit Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Suchen Sie einfach den Artikel in der Liste und drücken Sie dann die \"+ (Plus)\"-Schaltfläche, um die Menge zu erhöhen, oder die \"- (Minus)\"-Schaltfläche, um die Menge zu verringern.</string>
    <string name="question_7">Wie entferne ich einen Artikel aus meinem Einkaufswagen mit Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Um ein Produkt aus Ihrem Einkaufswagen zu entfernen, senken Sie einfach die Menge auf null oder halten Sie es in der Liste gedrückt und wählen Sie dann die Schaltfläche "Artikel löschen".</string>
    <string name="question_8">Ist Cart Calculator kostenlose Software?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ja! Cart Calculator ist stolz darauf, freie Software zu sein, die unter der GNU General Public License Version 3 vertrieben wird.</string>
    <string name="question_9">Wie kann ich zu Cart Calculator beitragen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Der beste Weg, zu Cart Calculator beizutragen, ist über sein <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>-Repository. Von dort aus können Sie es forken und an Ihren Beiträgen arbeiten und diese später per Pull Request zurücksenden. Sie können auch den Issue-Tracker verwenden, um Fehler zu melden, neue Funktionen oder Verbesserungen vorzuschlagen oder Ideen zu erhalten, wie Sie helfen können.</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>

    <string name="updates">Updates</string>

    <string name="share">Teilen</string>

    <string name="support_us">Unterstützen Sie uns</string>
    <string name="paid_support">Kostenpflichtige Unterstützung</string>
    <string name="summary_donations">Egal wie viel Sie spenden, Sie helfen uns, unsere App am Laufen zu halten und unsere Funktionen zu verbessern. Wir schätzen Ihre Großzügigkeit und Freundlichkeit!</string>
    <string name="non_paid_support">Unbezahlte Unterstützung</string>
    <string name="web_ad">Web-Anzeige</string>

    <string name="snack_app_updated">The app has been successfully updated</string>
    <string name="snack_update_failed">The update process encountered an issue</string>
    <string name="try_again">Try again</string>
    <string name="summary_share_message">Check out this amazing app that I\'m using! It has some really cool features that you might find interesting. You can download it from the Play Store at: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Learn more</string>
</resources>